發夢時 如果換左新 ID 要用石紙包住

發夢時 如果換左新 ID 要用石紙包住

推

2001年出世今年18嗰啲人記得包呀 你地係社會嘅未來棟樑嚟 唔好咁傻豬